屌你老母真係想殺撚曬班毒蟲

又衝關又乜又柒
遲早搞屠殺
不過係我地香港人屠柒你班世界毒瘤

推